致匯豐銀行膠層:你地係咪要有人中左招先肯WFH?

同我推post推到上太空呀！

推撚到股價再跌

HSBC：split team唔係WFH牙

挑
有啲學校都仲要全世界煦常返工添
放暑假請問全世界返去做乜撚

公墓員都無 憑咩

憑你老母個系呀，晤知你咩思想。

想知樓主二月到依家返咗幾多日工？

有人中撚咗都唔會講出嚟啦

你啱喎，點解我諗唔到

實係啦，我死我事，我係唔想傳俾我個仔咋

有朋友返旺角，百鳩幾人共用廁所，想一獲熟

以前仲係匯豐做果陣
IT developer 全部係中國
每日自己一條友咁
其實香港同事都係做唔同 project
其實日日 wfh 都應該得

on9, 係有人中左都唔會wfh

有人隔離都返黎拎嘢呀戇撚藍絲黎

其實香港有好多人都要正常上班
咁我呢D照樣返工
又係WFH既人點算?!

最好死咁啲唔使炒人賠錢

咁仆街，死藍絲

Good luck

希望佢確診啦屌佢老母A膊

公司唔停咪自己停囉
quit囉樓主咁撚叻邊洗憂無工

又係呢句？好悶。。香港人就係咁

唔係話想wfh就wfh咩

識人返匯豐仲wfh緊
一禮拜返一兩日喎

驚咪唔好做

樓主返咩? 分行?
以我所知PB有有wfh

hase 2月中開始wfh緊 淨係返過3日office

人如其名

之類啦

政所有可以WFH嘅公司

命係自己，你唔做大把人做。
每份工都有風險架啦！
救護員危險啲難道要救護員在家工作？

推 願榮光歸香港

係有人中招都唔肯wfh

問咗big4 未呀？迫過豬欄呀

搵間可以wfh咪得

推

.

大貓 一向係咁 做到你盡
合國程

分行 將會係最強傳播鏈
大貓金句 跑數最重要

無啦啦做咩咁講？

匯豐垃圾員工唔想番工成日諗住WFH

yes

唔止匯豐啦

書展都準備推遲，膠層跟政府機咁傻？

推！推佢老母

垃圾滙豐

識朋友做hsbc,1月尾wfh到上星期先復工
一返又爆過

之前大把公司有人中左都係叫人黎扮下野消下毒，第日繼續開工，有撚 wfh 咩 私人公司俾你 wfh 係人情黎咋

我係work from home, work 呀屌你老母，唔係係屋企坐，你老母成日話人唔想返工，cls。

人情？你真係笑撚死人

其實我係peter wong

間間都係啦

你地個電話幾時先有人聽
電話理財想reset密碼 打極都無人聽
話等13分鐘最後等左1粒鐘然後cut我事

萬能key標題

致________: 你地係咪要有人中左招先肯WFH?

唔去atm 改?

有啲港資公司仆街啲見你中左招咪俾你 SL 14 日咁囉
Work from hospital 就有份

電話理財個保安編碼密碼
用開指紋有一日突然叫我打密碼 唔記得左
Atm 改到？

我學樓上d人既concept答:
唔識reset咪唔好用囉！
你打電話我就一定要聽？
你唔用匯豐大把人用。

你有無電話理財密碼？有嘅話入齊資料無理由要等一個鐘 如果無電話理財密碼，去atm reset 咗先再打上去

推呀 日日返工驚到死

佢就係要我打22333000去reset

我公司都係咁啦。
啲高層成日扮西人
去到呢啲時刻粒聲都唔出。

有電話理財密碼
但佢要我打保安編碼密碼去入
跟住撞太多次lock左個account
要我打電話去22333000先得

柒小陣啦旺角hsbc個廁所都唔比客用。。

大撚把銀行冇WFH

政府都唔行邊咁行呀
呀爺要係書展cap水，政府邊敢停呀

唔係話有concern 可以WFH 咩

電話理財係phone banking喎
係打上去hotline先會用到係驗證身份個隻密碼 要入保安編碼嘅你應該係流動理財俾人lock咗
係嘅好似要set 返個電話理財密碼
入form唔知得唔得但應該勁耐

咁唔鐘意咪唔好做，高層做野要你教

我公司由2月開始從來冇試過wfh
老細完全冇常識,仲話自己有朋友做醫生,萬一佢中左都一定醫得返喎

利申:港資仆街公司

HSBC 最仆街

美資公司都冇得wfh啦。諗多左。

驚俾人炒 罷工不了

淨係staff都百幾人？

連dse雞都仲要返學補課既時候，
你唔係覺得d無良老細會比你wfh嘛，算鳩數啦

正確黎講，係提早放暑假
無人講過停課

其實香港同事唔洗番工都得

仲用hsbc

ICC, IFC幾間大行都有喎

我公司由1月wfh到今年12月

KEEP住多人中毒得一個方法燒毒

咁又真係冇百鳩幾人嘅，八十零

發夢咩
專家都話病徵輕微
中左都唔驚

驚hi

有本事自己踩上總部屌柒佢地，只係識係度打兩句野叫春有撚用

笑左 唔裁員唔減你人工都偷笑
仲wfh
幾時開始覺得銀行係良心顧主

匯豐:你唔要糧咪俾你放囉

大把老世睇政府頭

怪就怪行山銀行

腦殘無藥醫

邊間冇？

Wfh比你班撚樣行山 不了

起確有70%校長係支那畜牲

Work from hospital
其實冇病徵個d真係可以work下
反正係醫院都冇野搞

今次唔會再比wfh 架啦死心啦
除非每日3位數字確診啦
日日得果幾十單彩你都傻
學校都未強制停學
政府今次相當有信心
星期六果個乜鬼每枱最多坐8人仲撚多餘
無人會理

分行wfh有咩做, 請指教

標題可唔可以加埋行山銀行呀？
住係疫區都要返工呀
要同一座有確診先俾申報
CLS

匯豐：再嘈裁員計劃加埋你個名

某中學都仲要老師翻工啊屌

要推文推到hsbc hangseng膠層都睇到呀

咁嗰位巴打又錯唔哂
的確好多私人公司係跟政府wfh

Pwc表示無

我個間咪係囉，係咪想叫老師翻去播毒

高層會睇連登？
有時真係唔明兒登仔個腦生乜
你不滿上層 夠料就直接講啦
上黎講有鳩屎用咩

利申同事

聽聞膠層星期四放工已經開左會，但班離地友又話要睇埋weekend 咩環境，所以最快今日公佈。

Btw, 行山上星期已經可以wfhill

利申 行山同事+住慈雲山
無得wfh ar!!!!!!!
而家乖乖咁坐緊係office散毒呀

推上報先有用 上一次有得wfh完全因為行山7宗罪先有咋

推 抗爭Mind Map #光復香港時代革命 #國際戰線 #特區免簽地位 #一國兩制已死 #黃色經濟圈 #移民走資

可以準備定work from hell

推返先

唔中意咪辭職囉

講得好 已經辭撚左

HSBC wfh緊啦喎，你邊間分行

又唔得
匯豐出唔起錢
請啲中國 developer 廢廢地
特別係西安